★支那好治癒gif貼圖區！(6)

★支那好治癒gif貼圖區！(5)

留名

Trinh

皇天擊殺支那畜 港運誓必變亨通

支那好治癒gif貼圖區恭喜大家發財
恭喜 恭喜

到底跌咗去邊

Lm

四次元舞台

新年快樂!!

有張調返轉嘅好正

爆血定紅色格仔

放多幾張GIF先啦

似係腦漿

冇貨賣就stop啦

之前經過華橋城見到d撚仔賣led燈
一d安全意識都無電制剪斷條電線再露兩條線出黎掂條線去盞燈到試

正評留名

呢個post 竟然冇咗 #34

yes

5毛烈火燒春袋

跨欄冠軍(前世)

真係好正, 可以咁堅持想管人 現實係咪無人願意聽佢講野

有冇多 D .zip

碎空曉？

其實#34喺邊嗰嚟？

繼續支持

lm

留名先

唔怪得中國喺奧運體操咁好成績，原來啲國民平時都練開 向後翻騰兩周半加油！ 2020東京奧運加油

LM

架私家車變左車粉？

地府？

嘩

呢張我忍唔住笑咗出聲

公路炸彈

有冇玩過隻game叫青蛙過河

仲要寫住文明天下 真搞笑

留名呀

10分

三文治

留個靚名

喜獲毛主席接見

條友本身想扮俾車撞屈司機錢？
但見架車冇收油，想縮縮唔切

條7頭企係路中心做乜撚野

支那車啲鋼水

D鋼水幾好...........頭同尾個兩架..............

想睇多啲幼蟲出事嘅gif

巴打
特登留一留言支持你！
無私分享

間唔中一兩張輕鬆下又幾過癮

過年....想睇返原片, 有冇LINK可以睇下

有無多d
諗住過年當呢d gif係長輩圖咁sd比長輩

加返d 字
祝出入平安

祝治癒區新年快樂，身體健康!

想睇工業意外

新年好治癒

x2

成日都有呢d超載貨車出事
到底有無教點裝貨

推到支爆

支鬼落地獄

後座隻蝗已大腦硬直

條支那豬停係度陰人？

冇讀過bio
想問紅色噴出嚟嗰啲係咩黎

應該係叫做 紅色袋

橫掃千軍

最新出爐

甩咗D咩出黎

睇到第6個post,唔明點解D人咁鐘意行出馬路中間
又唔係過馬路,又唔係冇行人路俾佢行

呢單好似有印像
成班係機場睇飛機比人撞哂落橋
一係撞死,一係跌死

任我行

司機完美落地

推

Btw 冇咗#135

廢老日常

呢張好似爆煙花咁燦爛

夾麵包機

咁搞法 中國一年死幾多人

揸26仲要逆線行中間咁撚串

直接撞到蘇聯解體

蓋世寶黎
巴打係咪block 左佢

應該係

好耐之前已經無視佢

蓋世保果條垃圾

毛主席召見

你後面wallpaper係邊個??

普通料一張
家陣網上搵到支那既野近來都係打巴士司機、回鄉探親同埋死豬假疫苗果類，少左好多蝗蟲死亡事故

有無多d 血既 gif

泉麻那

X10000

嘩，呢個post 超正，記低佢先

啲重型車唔扭軚直接撞可能唔洗死
一反車就

我記得係有一個倒帶既版本，成堆人突然間係地底爆出黎

唔撚掂，呢張真係好好笑

係，個post奇奇怪怪咁

走都無得走

中間個人走得甩

好治癒

死幾多生返幾多

警世post留名

行運一條

中間個人好有危機意識

真係死一半全世界都拍爛手掌啦

頭頭是道

屌，支那狗！
完撚未呀

根本係特登

順風順水

一秒改裝做開蓬跑車

巴打，幾時開始你接替左老貓

Sorry 錯手負評

懷疑 車公有睇 好治癒post

兩枝簽都共同有：

見到撞到人仲繼續慢行碌過佢

睇完呢個po呢幾日揸車都好撚驚

完全係好驚啲大貨車

提醒大家，支那司機同豬係香港愈來愈多，一唔小心就會中招

大陸D班馬線全部都係假既
D司機完全無視照碌

超on9,好正

支爆 大陸 爆竹店失火 街頭大爆射 變煙花大會

投石車

Fire in the hole!

頭先係地鐵同支那人開完年，返來睇呢個post覺得好治癒。
祝老貓新年快樂，身體健康

thx車公

原本死一個 而家3個死晒

放養耗損喺高啲

全新 中國產 避榴彈盾

其他post唔留名,呢啲一定要留名

個大媽想點

女司機

下面好似有水

[大陸] 小孩放火炮毀容了。半邊臉沒了。做手術至少要一千萬。

如果有片就正

荷里活恐怖片水平
強大了

喼～～～神～～

新年就應該睇呢度

.zip

大地任我行

咁大條友都撞埋去
抵佢死啦

一飛沖天去 一飛沖天去

7成都係因為冇腦冇文化先有既意外

我都睇唔到
明明好似冇block 到
想睇佢點曲線

未出馬路都要死

其實馬路中心係咪特別好坐？
咁撚多幼蝗選擇響果度玩？？？

鱷魚剝牙遊戲

有少部分真係唔好運，但大部分跟本抵死 我真係唔明啲牌真係咁易買咩

蝗蟲開口埋口話要團聚
就成全你

右邊果個好身手

跣果下好型

搵唔到位泊好懆

喼。。。神

臨落水前雙手曾經拉住欄杆 , 但對腳又唔捨得部車要夾實

大空戰士 一飛衝天！

呢個算無辜

個司機都慘

一定特登

過年就收下口啦

Btw #259 唔見咗
果然喺二五狗

正到暈

痾緊屎 ?

瞄都冇咁準

打GOLF一樣....

正呀屌你

就算見唔到個人都見到架車啦
點會俾油撞埋去

一桿入洞

你教幾多次佢地都會亂做嘢架啦，無人監管

死隻蟲啫

GTA先會發生既畫面

More more

曼聯球員「落河」

睇完好慘，但有d會忍唔住笑
睇到心情好複雜，就黎精神分裂，
九有無巴打係咁

年初一有單新嘅

白衫應該d骨碎晒

一杆入洞

痴線。揸車個個有冇睇人架。同埋大陸D貨裝咁多唔會比人捉架咩！

呢條片有後期過，架車應該無跌落去

阿生，似乎你未進入過我哋偉大嘅支那国呢個國度

好似mario入水管咁款
遠處又出番黎

人死傘還在

初四就要返公司鳩坐心情抑鬱,睇住呢個post食早餐心情當堂好返
話說蝗國路上特別多呢三樣
1)唔知邊到爆出黎嘅車呔黎皇天擊殺
2)幼蝗玩屎渠/刷首抽
3)on鳩大地任我行

好有動感

Please stop

個窿唔知有幾深，跌唔跌得死個司機？
唔死就俾架電單車壓死
仲有下面可能有人做緊嘢，又死多件

唔慘
早啲投胎，早啲解脫
好事嚟

落地差少少, 再努力練習!

響起mario跌落街ge音樂

又少兩隻

雙殺

火燒雄安新區白洋淀

雞，全部都係雞，支那女人淨係識做雞

啲腳幼到 無飯食? 都係港女好啲

入得晒

呢張好清，double hit

燒得好靚，支那人都不禁舉起手機齊來幸災樂禍

形住睇到最後會一架車衝入嚟炒哂佢地，係咪睇到入哂腦

其實佢一開始過到兩架車幾勁

諗起青蛙過河

天堂一跳

師兄你個名有聲嘅

有冇咁撚準呀

似

刷首抽

似吸入去多啲

Stop你老母

蓋老母

積下口德啦 好多假圖gif🙄

你收聲就替你老母積德啦

我以為會有條女個假胸會爆開

我以為有架跑車係個西隧行出黎

小支Good Bye

狂野時速

支那人脾氣好暴躁

可以快速重生了

碰瓷失敗

定花式自殺？

呢系列既post話俾大家知野蠻人操縱現代器械會點

無爆開，可惜

post冇318，唔好意頭添

諗多左
只係想大家認清支那雞只適合畀錢屌咋

咪又係果件垃圾囉

垃圾狗早已睇唔到

青蛙過河

少一隻幼蟲，少一點將來衍生禍害

右邊條友真係勁過特技人

真係趕住去死

拍戲見到呢啲鏡頭要定會覺得誇張，但係支那卻係真實發生嘅事

贏國又贏

笑到仆街，想投胎都唔洗咁幽默呀？

睇見咁多贏國人抽中投胎圈真係好開心

贏國又贏

廢佬日常 x2

公道d講係有善良既,但你遇到既機會仲難過中獎

呢個係咪走甩左，反應好快

敏捷99

Iron man

呢個危機意識唔錯
直接棄車走

有時睇下D miss晒 保到命既都幾治癒

地圖炮

有殺無賠！

Bike in the hole!

爆晒汁

快過Quick Silver
咁都走得甩

高質Po 笑到停唔到

正常見到呢個情況，你都變保特啦

起碼六格

果然治療

祝呢個post

快過小明

追到post

祝各位巴打新年快樂
支那早日爆大鑊

屌你老母唔好貼D小朋友係主角既動圖好唔能好?

好多都係似謀殺

屌，自殺都有得睇

保特腳太長，落車會慢一步

寫輪眼洞悉晒一切

你都戇鳩
睇幼蝗奶野先係最治癒
btw動你老母圖

似自殺

的士佬：我咩都睇唔到…咩都睇唔到…

撞紅衫有 bonus score

落車起步嗰下已經快過部車

傳說中既小明

2月3
年都過唔到

哇 有gas

別停

右上角有交通燈計時 , 由棄車到逃離只係用左3 秒

快過保特

正

天魔解體大法..

2017呀老闆

捐返入你老母個閪度啦

推!

段片真係有呢個feel

全疊打

吸入去

好心涼

點解可以跑得咁快

撞飛

花式跳水

文明天下XD

可是中國的iron man會爆炸

好彩架藍車唔長車身

支那總是咁多逆線 極速 不過香港遲早都多

去左異世界

之前深圳機場單野來
大部分飛晒落橋死晒

咁撞埋黎，死左佢仲好

唔明佢踢車為乜

劃蛇添足 , 改到電單車都跌埋入洞 , 就假到影響左治癒程度 , 而且好似唔係支那發生

見上面有人負評我話改圖，搵咗陣原圖都搵唔到，多謝巴打搵番出嚟。

玻璃心破碎墮地

真心值得配服

好好笑，高汁post

咁都走得甩

因為條友企係路中間，架車響銨，然後條友就發茅

台灣咁款

殘體字招牌

睇到個"宾"字了

大隻牛使用撞擊，效果顯著！

Push

有冇白衫戰神喺餐廳吊打人條片??

哇咁撚大仇口

個司機唔應該停車，既然開車撞，就直踏油去盡d嘛

支那人生存到咁大生命力都好驚人
一生遇過無數死亡時刻遇強越強

我諗起尼馬

仲有無新

統計下 大家睇完呢個post 過馬路有冇小心左？

有 馬路如虎口

冇 初生之犢不畏虎

其實有冇人解釋到呢個國家究竟發生咩事?
你見大部份意外都係因為啲人/車鳩行馬路引起
行人喺馬路鳩行
踩單車嘅喺馬路鳩行
揸車嘅又喺馬路鳩行
仆你個街連啲牛喺馬路都係鳩行
搞閪咁多交通意外出嚟
真係多多人都唔夠死

真係小心咗，有時遇到同深刻嘅gif類似情況，會額外小心。多謝老貓

五毛你做咩用英文呀？ 小心比人話你係美國間諜

推!!!!

★mytv app ios 直播是否down左？

冇新嘢

Pish!

仲以為係一開始部私家車會剷過去點知無啦啦有隻牛,估佢唔到

睇到我對慢駛緊嘅私家車都好有介心

已經係第度出番黎啦

條片假 , 好似日本發生 , 唔好阻礙治療

完美示範：磨到爛撚晒

個畫面好靚

一開門好似嚇親咁。拍片個一個應該好樣衰

依家教緊你地d支那狗乜撚野叫意外

文革都有咁多人生存到
呢d算得d咩

動你老母圖
能你老母

正，推個孫去死

手推車行馬路

似係啲有手柄三輪單車

係香港都見唔少，好多廢老唔顧個細，推住架bb車搭地鐵衝閘，明知就黎閂門都要衝，嗰次架bb車俾道門夾到實一實，真係忍唔住屌，唔顧自己都顧下個細啦，地鐵就話有人有cctv睇到，係條街咁衝真係死撚硬。

直接入土

唔係，佢過路軌望左叧一條軌既車，回頭見有車黎緊係有縮後既意識
睇黎真係on9

係咪專登最後仲要俾油落去

post冇咗450，邊個垃圾

老貓好耐冇POST圖

屌老母個頭係咪爆開左 痴線

條友發撚緊夢?

隔離的士佬即走

似係，後面架貨車又專登唔停照撞過去

呢d gif睇得出好多問題不斷重覆
over loading
寧願撞人都唔停
d生物唔行行人路行馬路，d車又好似坦克咁，見到有生物好似鬼上身咁，一定要碌過去

呢d根本專登啦
CN殺人地帶

呢張做乜？
電話爆炸？點煙爆火機？

想送人一程點知送咗自己

小支那由佢走啦，走咗唔會返嚟

未有藍車阻視線時己經見有車嚟緊，咁都要推出去係咪 on9

害人終害己

其實d蝗車是咪全部閹晒d剎車系統

最諗唔明係佢見住個細路出緊馬路都收步，跟住見到佢被車撞又再跑

正想講

收步係因爲驚撞到自己
見到幼蝗俾車撞先衝出去係為咗R賠償

應該唔只1次衝出去
佢可能心諗屌又走 由佢玩下算
點知出事

最後拉開左唔死得

首先好多蝗鍾意係馬路中間行、企、蹲。呢樣野已經等於一隻腳企入棺材入面

其次係司機一向有自大心理，覺得其他人都要讓開，唔會蝕畀你，所以轉線入彎唔會睇下乜情況

支那式駕駛真係好撚痴線
明明有d片架車本身停定左/開到好慢
無啦啦一野比油加速
唔係謀殺就一撚定係戇鳩

焰之鍊金術師

家下興慢煮咖哩 呢架車就慢葬

終國既肯定9成都係戇鳩

great

支那狗真係死戇㞗

如果撞埋去會唔會有大爆炸

張圖應該好舊 呢D款應該係600 全套2Q
香港而家4000 1Q 仲要閪口閪面

8仙痕仔

無貨了？

留得支那在 , 那怕無治癒gif

跌落地府見毛澤東

殘奧 都好大機會參加唔到

唔好 停呀

有冇多d有驚無險既gif?

同一條路三支燈 , 兩紅一綠 , 部電單車睇邊支先啱 ?

新一集
後面有個笑到我仆街
岩岩好過年0時0分26秒比車撞死
D人留言話恭喜呢條友係2019年僅僅生存咗26秒

車唔死 上半身仲郁緊激死條友

mean but true

空波畀啖油都應該夠嚇到佢標屎
撞又撞唔死賠到仆街

你蟈智商

long shot 尾袋

屌你好似d水上樂園玩急流咁

全部閪口閪面

呢個司機救番個細路

第一次睇淨係望住過馬路個條友

少見好反應

話唔定後幾秒補刀呢

架車都未撚停

以為架車會反低

屌，睇真原來係另一條仆街推佢出去

咩事咁大仇口? 正宗推人去死

死左個細佬，咪多D玩具囉

好正

仲有保險賠

個女人無反應

支化香港！

想倒車車多次

又係紅衫

咁似頭d劇場版
小栢海衝落山果下

好準

以為睇緊頭D.....

宥無人有支那塌橋塌樓片？
尋日網上有人話福州有棟樓塌左，有無片？

完全冇睇馬路情況嘅意識

新鮮滾熱辣喎
掛臘鴨咁

官方話唔係塌樓 , 係示範單位拆卸喎

串燒蝗蟲乾

支官：藝術作品

可以收錢

賠死好過賠傷

帛金

廢佬日常 x3

賽跑冠軍（五十年前）

好似被block果個撚樣，炒9佢

有冇咁撚on9

我係唔讓架啦 攬炒囉 睇你夠唔夠薑

呢個好似係班傻仔自己喺條吊橋度搖，低B

接觸面積咁細都撞到

唔小心按左負皮

簡單啲講: 人頭
畀架火車鋼軌一下就斬頭, 佢都算死得最冇痛苦架啦

個女人反應好平靜

鞋下話

淨係呢個Post都證明咗香港唔獨立根本死路一條

後腦撞石屎
撞完無哂反應

唔好俾佢停

大陸閪 instant karma

yoga flame

又少一件垃圾

硬cut cut 撚埋落地獄

又花式自殺

蒙頭入閘

響中國人民當家作主，自己揀枝來跟啦

搶完手袋較腳？

大陸啲細路真係黐撚線

根本一心想輾過去架啦

延續中世紀騎士精神

charge!!

死啦！

支那大車多數嚴重超載 , 有事大 dup 死嘅就自己 , 所以睇到係對方錯多數直衝搏推開對方自己唔洗反車

屌你老母個十字路口設計跟本係靠害

中柱彈岀

其實啲支那司機係咪心理變態 , 好似專登撞埋去咁

唔知邊個逆線
不過都係抵撚死

單車逆線 , 而且係高速公路

有聲既！？
笑撚死我

支那用左軚車應該係架車逆線

合埋眼 衝出去

雙線單程呀 , po 埋圖都唔識睇 ?

笑到會飯都噴埋出嚟
一竿入洞

大陸人死極都仲有，唔怪得人口紅利完就仆街了

賽跑亞軍

撞得靚！

MOVE BITCH! GET OUT THE WAY BITCH GET OUT THE WAY!

呢隻趕住落去報到

so litttttttttt hahahhahahaha

年初八又一單

咁先好
支那人唔被流血鎮壓係唔得
咁樣佢地仔女先識得唔再行出馬路

Hello冇圖

Allahu Akbar

追住嚟屌

7ZIP

battle royale

小支支一日唔禁車 一日都有笑料

撞完唔見咗嘅?

部巴士咬住半架私家車一直推

當時巴士司機拎緊香蕉食 , 一轉頭就見個彎位有部車停左喺度

咁多位都可以撞

呢個page好多貨

因為要撞嘅一定會撞

到底一野轟落去痛d，定輾過痛d

諗起都痛

一下就死，應該feel唔到痛

想扮撞車
等你賠醫藥費
點知變真撞

中國都真係幾多人

不是冤家不碰頭

其實如果架車唔扭左有機會撞唔到

一係啲大佬 , 懶型咁行馬路 , boot 佢會打柒人果隻 , 不過遇著個唔boot 佢嘅司機

洗衣機，加返洗粉同水就perfect嘞

翻騰得一周半
不合格

唔係自己仔女咪好平靜

對唔住，手指肥得滯禁錯腐皮

點解唔叫住？
支那人思維真係好難明

好似專登撞埋去咁
直行都無事

支那d車係咪冇剎車制

弱智有樣睇

因為人地嘅嘢唔關你事囉
各家自掃門前雪，支那人最出色

記得上面睇過張gif
有隻支那人渣電單車果陣俾人後撞加速就驚到鬆手而唔係控返好部車
結果就炒左
我諗d支那蝗渣車遇到突發意外就鬆開手聽天由命

支那法庭

最近咁少圖既

呢張圖既真係表現出支那人真係唔應該再存在.
點可能咁樣睇住聲都唔聲?

我想知道打返開 條屍會變成點樣

要用7-zip先打得開

當自己係Trinity

大陸唔喺右上左落咩？

連youtube我使燃follow佢facebook page

果陣搭車收得差load 唔到第二張柒咗

雙線單程

強國最新5G智能快速下車系統?

屌你真係hole in one

見到又推一推

有傻閪話要bam post

嚇親我

即刻返黎俾個正評定一定驚先

[member]

禍首無事

警世post推一推

貨車司機真偉大，救咗隻蝗仔一命

條 cut綫撚痴尻線，明靠害

好撚治癒
好想咁樣殺哂13億

Shop你老母
下個到你做gif圖

yo

此post可警剔世人

落好大雨

哇 世貿咩而家 911呀?

應該會撞到架車無油同爛哂都未撞得哂13億

分分鐘13億繁殖嘅速度快過你撞死佢哋嘅速度

其實點解啲司機明知已經撞到都唔會即刻收制 係要繼續比油拖到你爆腦漿為止

佢未死賠死你啊

on9走直線

好正
冇人理由佢變乾屍
非洲人都有人性過佢地

貨車司機唔係from china
中国角度:太善良,抵死

more

每日睇一次，屙屎都順暢d

腰稚骨折 醫番都晒醫費

2個26換隻小蝗

超英趕美

正,比車碾完一定要抱起個仔搖一搖
等佢死得透D

[member] 廢佬日常x4

轆多吓先放過你

大陸人成日有句
叫讓速不讓道
減速就算 唔好轉軑
轉親死得仲慘

點解支那畜死極都仲有

睇完D治癒GIF, 大概歸納到幾種情況
1. 廢老亂鳩咁過馬路
2. 貨車超載
3. 貨車司機行車時間過長, 應該係訓左一半黎揸
4. 電單車司機技術不及格 (明明直路都可以轉到彎撞人)
5. 私家車車速太快
貨車佬基本上抱住去塔斯曼尼亞自駕遊既心態=有乜衝出黎都唔好扭軚, 直撞到完就算

第一下唔死，轆多下先

Cls 支那盲嘅都有車牌

前前後後碌左3野

笑死

諗起上幾個post有個係白痴老豆喺超級市場用好on鳩嘅姿勢同蝗仔玩,結果壓到個蝗仔重傷

原本仲有氣但老豆即刻抱起佢由得個頭同頸吊吊揈仲週圍走
最後死左

【男子與巴士司機爭執被乘客踹飛】

屌你落地獄喇

好睇！

黑人問號.jpg

大陸啲斑馬線有同冇真係冇乜分別

又擅自郁個傷者

諗住偷錢走呀

仲稱起佢搖真係低能

我覺得移去安全地方，都唔係錯唔晒，係睇唔到後面先似搖佢

後面條友仲去郁佢

咁嘅情況一定係唔郁佢，好明顯斷腰骨
想幫佢傷多啲/死快啲？

pish

一架26坐4個咁痴線

4名學生撞飛
𨳒那星，一架電單車坐4個人

成車血

有頭盔都死

驚死班你蟈人唔知自己祖國有幾文明

嘩d血

邊個開大技?

打落條腰度 應該無中頭

數量太多

死一生十,點同佢玩

望住有架車飛緊過黎都唔識避

嘩d 血多到

點解呢幾日少咗咁多gif

嘩屌 夾到消失左。。。 好慘

撞凹左反光咋下話
個一瞬間撞擊邊有可能成個人形咁大灘血呀
d血出黎都要時間架

又 live

反光都講得出

照計咁車埋去會有咁多血？其他gif正面撞、顏過都冇爆血

應該係反光

前面架警車扮睇唔到

應該係失禁爆屎

支那法律規定 如果撞唔死佢要養佢成世 而撞死佢地只不過係賠筆錢就搞掂

大陸開始搞環保

應該唔係反光 因為架車撞到打轉時keep 住有紅色
無理由keep 住反光架嘛

擺明想屈錢

呢個智商有無30

問點解其他人唔幫手係咪冇睇新聞
之前有單野上中國法庭
法官話唔係你撞既點解會扶起佢

有手尾

但如果撞死人會唔會轉頭俾人屈謀殺

隔山打牛呀

交通事故賠錢了事

抱起再fing多兩下驚佢條脊骨未斷
fing斷佢

其實究竟係大陸人唔識揸車，定係佢哋嘅剎車全部係壞撚左

中国人同旅鼠同一樣野黎

個頭盔幾實淨，成個完整跌返落嚟

有冇人可以講下發生咩事？

睇幾次都唔明

尤達大師失手

慢鏡

要有死士去點著個引擎

個人去咗邊撞穿牆飛咗出街？

呢個真係好撚正，一飛沖天

Yeah

定係自殺呀
吼準架貨車衝出馬路
架車駛到黎收步

個師機分分鍾破產

我諗我地永遠都唔會明，支那狗咁鍾意衝馬路既原因

其實自從睇左呢堆片，我現在過馬路真係少左衝燈

出街有段路沿住馬路走會快啲，好多人都咁做包括我。睇完呢堆片唔再咁做

梗係冇，你睇真啲，咪分開晒一件件跌返落嚟囉

睇左34頁,覺得
1.本身車速太快
2.司機/行人唔睇路面情況
3.明知前面有人都仲踩油
4.死亡十字路口
呢D神級技術真係唔好對外輸出

睇佢烏低身 企嘅角度
應該係 身首異處

Deep flying

第一下真係睇唔到

有無人睇完個post過馬路小心咗好多

麥可！

熟晒

唔碌死 比佢撞條友可以claim佢一世錢
所以一定碌死 碌死賠一筆就完

個印度人夠勇扯開到 , 應該唔死得

electric dance

屌咩嚟 點解會分開，我仲以為係會燒著

GP03 D零距離炮

根本就係想自殺

黐撚線，想係市區收割

似俾死光射完多啲

賠死平過賠生

補中！

唧 Shot

行緊嗰架好似係警車？？？

踢得好，踢死佢最好

成個post最慘最恐怖

加影

電死真係好慘

垂直跌低

有冇工業意外系列

為左保命喺咁做啦

Double Kill!

最新影片

另一角度

呢期又有唔少交通意外片但懶唔想整GIF，淨係整左呢張最吸引既畀大家

痴線，根本係自殺，完全無危機意識

即磨蝗蟲

分左屍

乜而家連登仔鐘意睇人死就黎變納粹黨

食屎啦你，你咪又睇埋一份

當年德國佬就係咁樣殺猶太人 比粒核彈連登仔就會炸左大陸

你唔憎支那

訓唔著入黎
睇睇下笑到更加訓唔著

憎就唔係好憎嘅
只係想支那種族滅絕咁

左右兩半切開

啲血水噴到周圍都係

明明好撚慘，但係睇多幾次就忍唔住笑左出黎

被順風車了

應該係櫃車行開左線見到隻豬閪就轉中線避佢，點知隻豬閪同一時間諗住去中線避開架車

快到得三個 frame. 依然唔係好知咩事

米可響大陸好忙

自己呃自己

掛爐鴨

替身攻擊!!!

呢招叫無敵風火輪好定直直波極好？

撞死人其實只屬好少數量既支死事件，好多交通意外係成車死晒但無車cam拍低

同埋三四線地方好多支那人係死於畀人打死（維權畀城管公安黑社會打瓜）

做電腦特技最想有呢啲真實個案參考

呢個角度睇好似佢走入去自殺咁
上面個張係見佢行過咁

爆Tire殺人

特登由扭返個角度由頭碌到尾, 爽啊!

諗起之前贏國嗰單
成個呔車落個頭 傷者硬直埋都只係擦傷

落硬地獄

忽必烈

呢張真係好精彩好正

爭在未變人肉叉燒包

往 死裡碌！

肯定自殺啦
一開始挨係部機點會唔知部機開左

其實司機feel唔feel到自己架車
輾過或壓過一ｄ野？

好似啲動漫忍者好快咁樣暗殺呢三條友
然後逐個訓低

被風吸左入去

飛機引擎？咁撚大吸力？

真係睇到壓扁咗

就係feel到先要再畀油轆多下

蝗蟲乾

其實有冇辦法出到嚟？
好似田鼠咁挖

點解冇事嘅

屌可能仇家多佢心諗係咪有人想做佢

撞唔中

打保齡

因為大陸啲路好多都係又爛又多垃圾，所以佢地覺得架車唔穩或者轆到野都唔出奇

一路睇一路嘲笑個D遲早做GIF圖既男主角

Zip檔

警世意義更大

好人阿星

免費踩背

出街唔睇路，又冇安全意識
就算唔笑都做到主角

又要開新 post 喇老貓

依個經典，三個on9一齊死哂

全世界都想炸平支那

根本睇動作係條友自己行入去

對鞋瞬間就著火

支那馬路本身就唔平

個啲好重，壓實哂手腳，無得郁點挖

成個人燶咗

你確定?
洗唔洗番去再讀下歷史先

講緊WW2 Holocaust希特拉洗人腦話猶太人對德意志人有害 要種族清洗
而家啲連登仔咪呢啲落後思想 成日屌柒中國人 其實個個遺傳晒中國人啲種族主義階級主義咩年代

咁樣跳到我地"殺"大陸人又好似過份左
幾時鍵盤同手機變左武器

我諗呢個post作用純粹係笑9佢地智商同埋警世多d 而家出街都會望多左周圍

都係
但係少少同理心都冇真係變態咗啲 三唔識七想人死 人地都有屋企人
唔想香港人咁低賤

道德撚出沒注意

行人綠燈但車可以轉左，用係支那就係咁既結果

佢應該著左膠手套同膠鞋

其實撞到人可以係意外,
但個司機好明顯撞低左人之後再俾多下油
點解撞中野唔係踩停架車

真係勇氣+10

睬你都有味

好似係，正

偷換少陣啦。以前猶太人有殖民德國？
而家香港被中國殖民佔領緊呀

點解其餘2個可以無事？

果兩個一電就縮手縮得切
中間果個一電,肌肉自動收縮揸實拳頭......RIP
所以消防佬教走火警,係黑煙當中
盡量貼地爬,爬果陣唔好打開隻手掌,要揸實拳頭咁爬
咁掂到電線漏電都唔會一下捉實想放手都放唔到

有手套掛

支那好治癒gif貼圖區！(7)

soon

等咗好耐估爆炸定條街班友畀大貨車掃晒
點知突然飛條友出黎

好明顯無手套，鞋都無著，咁都拉到好勇

支持老貓

睇真啲，黑衫條友隻手係有少少紅色/白色，應該係手套，否則佢扯條友自己都會攬炒

又冇貨

原來呢套嘢一啲都無誇大到
by the way,
麥可!

警世post,强推

有冇巴打幫手整三下刀光劍影喺嗰三條友度

原來當年德國佬就係咁睇住猶太人亂揸車撞死猶太人 。

今日先知

麥可走得太前
原來真實真係咁

推到出(7)

呢幾日冇咩新圖好sad

大家軟晒蟹

老貓仲唔開post

★支那好治癒gif貼圖區！(7)

屌，一定 feel 到。
不過大陸佬果重無恥大法
肯撚定會自欺欺人，催眠自己
“條路唔平姐條路唔平姐”
唔係點撐落去

做運動救你一命

我都有屋企人但啲大陸閪攪到我屋企人入廠訓廁所門口，咁點計？

997

998

999
★支那好治癒gif貼圖區！(7)

1000
★支那好治癒gif貼圖區！(7)